QQ QQ

QQQQQQQQQ

樓主好好人

失戀了

你是我的最愛

愿你可死心塌地

还待我体贴入微

不准和男子倾计睇戏挽手臂

在以往都不顾忌

从未会这般小器

偷睇你的手机记录查阅你

这个这个无聊大使天天都找你

不知怎的开始害怕被处死

何事我会妒忌我会担心魔鬼抢走你

何事我每次都不知不觉越来越想你

脑袋不停为你转到企不起

我想你笑我想你跳

我想识法术想留住你

现在亦会偶尔记起你死心塌地

从前总花心机对待我体贴入微

然而这种好早已过期望穿秋水那滋味

是我过气落到这田地

浪漫上进照顾细心像小丑献技

仍然不堪一击你话爱总有限期

原来跟他相比我没法比

似羊群那种心理难道太就你

便会被看不起

被你抛下才是正常

在你左右只显得我奇形怪相

只会拿来抱怨没法欣赏

何事我会妒忌我会担心魔鬼抢走你

何事要在意 爱是这么儿戏

没有勇气憎你也没有自尊捉紧你

傻到为你学会尽快心死

无谓再去妒忌再去担心魔鬼抢走你

无谓挂念你 我伤重会倒地

大概要怪只怪未能像某君成大器

求你愉快 就笑着与他走 我配合你

- END -

求安慰

求安撫

好想要被關心的感覺

想要被人掛住同被需要嘅感覺

想要被需要嘅感覺 唔好淨係工作

臭豬西西 \/

西豬

BB